致中大衝動撚 / 散水撚

本身都好少開post, 但呢幾日真係忍唔住

呢幾日中大啲fake news真係滿天飛
大家唔係popo, 係識用腦諗野, 唔該share啲消息前fc下先
唔係人地轉寄嚟話咩舍監/教職員/學生會fc就係真, 唔係咁寫點呃鳩你啊
唔係一句擔心就大曬, 真係了解下fc咗未先再spread出去啦唔該

仲有啲衝動撚, 唔該你地冷靜啲, 控制下啲情緒
二號橋之戰晏晝2點幾果陣, 情況都已經好緊張
有人堅持要衝去打狗唔deal, 之後同自己人打起上嚟
都知你好想救返啲手足, 但你可唔可以聽下其他人意見
我地爭取緊嘅係民主, 唔該尊重下大部分人嘅意願先
場仗都未完, 咁快自己人打自己人
仲要係防線前打, 我係啲狗都笑鳩你啦
仲有個撩交打嗌隻秋果位
屌你啦, 留返啲力準備場仗好過啦

仲有岩岩係中大捉假記者果幾位同學
點解唔可以冷靜啲等埋佢老婆過嚟證實佢身份先呢, 唔洗咁撚惡啊
個圖書館staff帶press頭盔反光衣係唔啱, 但有無必要又推又擲野又淋cream呢?

最嬲嘅係話要燒su果位同學
我屌你老母啦, 又話核彈都唔割
唔同意人地意見就話要燒人, 係唔係壞撚咗個腦啊

其實有心幫中大嘅都係手足, 無話邊個先係大台
唔該大家對準槍頭, 目標一致對外
希望大家以後討論嘅時候可以冷靜啲

最後, 都知大家呢幾日情緒太繃緊先會咁
做法不完美, 但可接受, 要改善

頭盔:
全部野都係直播見到
支撐警察保公義, 成立獨立調查委員會, 還警察一個清白

12 晚有50個人喺玖龍山換咗黑衫後無現身捉人
咁到底最後去咗邊？

唔敢係佢地就係鬼
但話燒手足果下我都呆撚咗

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

公平D咁講，連登班偽冷氣軍師(分化撚)都好大責任，個人認為戰友需要的係"情報"多過"預報"囉，好多什麼"沙盤推現"/"我估到對家下一步做咩"等等的Po，戰場係瞬息萬變，就算你估中下一秒可能已經唔同晒

屌, 中晒心聲
仲有啲人揸住車去兜風
on撚9

都有啲幫手運物資嘅, 不過都揸得有啲快

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

好似呢個post咁講啦, 希望大家都會反省下